下次運送傷者時 大家不要用鐳射照射傷者

剛剛朋友whatsapp收到，昨晚都估到藍絲會大做文章，仲好像是大肚婆

大家要冷靜，咁做一定不會有人支持

假圖

我睇返now，冇甘大範圍，但一定有人照，下次小心咪俾人做文章